勒邦占士下季逃走路線分析

40% 馬刺 （前提要CP3加盟)
25% 火賤 （占士又要減薪）
55% 勇士 （不解釋）

LEGO HAWKS

去金磚

開個籃網比佢 等佢贏莊家一百蚊

海洋公園

去鷹

76人 100%

要留一定留係東岸，西岸咁惡啃

退休啦辣殺

開個騎士比佢
等樓豬輸哂成副身家

大佬呀 James簽左2+1
下季點走呀

三姓家奴

終於出

開個老塞比佢

西岸不了

笑左

山寨王

帶埋CP3/PG/MELO去湖人

110%數學家

你都唔差

40%+25%+55%？？？

115呀檬撚

3隊都西岸喎...